有無啲咩書你覺得係神作？

咩類型都得

Moby Dick

Real and complex analysis

火麒麟

A Brief History of Time

pure maths 果2本雄風出板 最舊version

a level時覺得係神作

仲係屋企。

Chitty On Contracts

Bible

將神作呢啲動漫形容詞套落書度只會扁低本書

Tractatus Logico-philosophicus

刀劍神域